求2016值得睇嘅電影

2016年全年無入過戲院睇戲
想知道大家有乜推介
一次過掃碟

鋼鋸嶺

The lobster
Sing street
夢之花嫁
點五步
arrival
七月與安生

Spotlight
The Hateful Eight
The Lobster
Room
樹大招風
The Revenant
Zootopia
無事忘家族
Mustang
哭聲
下女誘罪
Eye in the Sky
Eddie the Eagle
屍殺列車
幸運是我
你的名字。
怒
Captain Fantastic
七月與安生
London Has Fallen
暗色天堂
鄰家怪嚇
10 Cloverfield Lane
Deadpool
Dirty Grandpa
喪屍末日戰
The Nice Guys
嫲煩家族
The Jungle Book
Sing Street
The Angry Birds Movie
Miss Peregrine's Home for Peculiar Children
The Conjuring 2
Don't Breathe
密探
Captain America : Civil War
Swiss Army Man
Doctor Strange
Hunt for the Wilderpeople
Elle
Sausage Party
Sully
我的麻煩大佬
Collateral Beauty
比海還深

sing street

the Nice Guys
頭5分鐘已有驚喜

the angry bird 好睇?

三人行

港產
樹大招風
老笠
幸運是我

韓國
哭聲
小姐

日本
比海還深
夢之花嫁
愛情，突如其來

中國
我不是藩金蓮
七月與安生

西片
Perfect Strangers
Carol
十萬水急
Swiss Army Man
The Lobster
Sing Street
Captain Fantastic
The Nice Guys
Sully
失驚無神自殺合約
kilo two bravo